其實港台既獅子山下其實好高質

其實雖然呢啲題材好行
但咁多國家既劇/戲入面
係唯獨是港產劇先拍到咁有共鳴

其實個故事真係好普通 甚至每一個人物都好普通
甚至拍到好似記錄片咁
但真係好真實

但呢個series 太沉重
睇完一集真係要沉澱一下先可以recover 到
好難追落去

其實我發現我打左好多個其實

第一集好慢，不過潘sir好戲

太壓抑 同最初嘅獅子山下完全唔同路線

已經打壓咗王宗堯

法律程序

最初期獅子山下係比較似sitcom多
直至張敏儀上任廣播處長之後風格先開始變

btw呢集值得一睇